煩！條女次次sex都突然叫停 因為無mood！

同新女友扑野 好似有開關掣咁
一開啟 就主動想要 又積極
咁先至喺正常男女拍拖的sex
心諗 這女友很好很正常

但屌屌下 無啦啦話停 因爲無mood
話好內疚好污糟 我屌 佢又唔喺耶撚
污乜糟 幾大個人 究竟無啦啦諗到啲乜

之後我明白到
需要開解吓啲女人突然性的on9歪念
接著又要經過漫長的安慰 佢先再入mood
最後咪又喺想要 下一次咪又喺想扑

屌 究竟想點 女人好難捉摸

突然聖人症

有懷疑聖人上身

有啲恐怖 聖人上身

感覺屌咗其他人

好明顯feel到佢真喺唔想搞喎
唔似扮野

因為你條女係雞

假膠？

創意台啦

你技術差

係咪唔記得左灌腸

你太短！

算啦連登太多青頭仔 都唔明

佢諗起以前ex同佢扑嗰時自己有幾淫咪覺得污糟lor
所以咪唔想同你扑lor

扑嘢諗起個ex又話你知咩
有邊個會無lala未扑完就聖人上身

人地話污糟你又真係信
唔通話你撚短搞到無mood咁直接咩

平時大家都要溝通下，點解會埋牙個陣會突然有負面情緒

咁咪照屌唔好理佢

你屌得佢唔爽

唉人地都好難做㗎
直接話你條嘢唔掂就唔好啦

好簡單 做神父

之後同佢講你碌鳩有神嘅祝福 比你屌可以積陰德

可能你太細 屌到佢悶 悶悶下就亂諗嘢 諗諗吓就唔想俾你屌

喺你老母

屌屌下條女叫停，好有強女女女feel
梗係唔好停，繼續屌，大力啲屌，等佢叫大聲啲

好明顯條女有情趣過你啦，你經驗少我唔怪你

嗌你停又真係停咪扯火囉

你係咪有口臭

即刻me too就仆街

以前同男朋友做做下唔想做係因為真係冇feel，佢仲要係咁問high唔high，一開始都會扮下野，最後直接講不如算啦

冇耐就分左手

ntr情節

好正常，射完就唔會想繼續扑

試下同男人搞會好d
大家都需求大 佢一路硬住你一路都可以屌住唔停
等你屌到想射就幫佢打埋一齊衝刺
完全唔洗怕突然冇mood

你條女食過洋腸，小河流變成黃河咁闊啦！

擺明係你搞得佢唔high啦

講真 你技術一定好撚差

無人有同樣經歷？

帽事嘅

試下放幾舊水係枱面 可能之前慣左夠鐘 要比錢加鐘先繼續

加鐘加鐘

睇黎個個都無呢種經歷？

唔好！停！唔好！停！唔好！停！唔好！停！

呢個似，條女可能做過雞，一個女仔覺得自己污糟又唔肯講原因，得呢個理由

問條女想唔想玩強姦遊戲
係咪聞到你條臭鳩炸or見到屎眼有屎

一陣事後metoo你

又或者以前/細個有不快經歷，
唉！都係唔講喇

好彩佢話叫停，屌屌吓你都急停，你唔停插多一下就me too強姦喇

屌左聖母